這個都市 陸沈後 再悼別

這晚來迷失大意義
想你 跟我 瘋一次
越容易 放下前度遺憾事🚬